政府高官教你60碎返工

真係肉鳩酸
講出去俾人知香港俾呢幾條磨碌睇
嘩屌 我覺得好侮辱 好侮辱自己呀屌

財政條友特別乞我憎

小人當道

竟然唔係律政

四條都係廢鳩，係張建宗叫有半點廉恥

lm

碎乜撚嘢

右上角

咩叫臭系
系你老母臭閪

最慘係香港真係好多老屎忽
早兩日撞到班廢老係度大聲講話：60歲梗係要返工啦
問佢哋幾歲，個個老65、70